是日阿信午餐

$36 8折$28
味道唔錯牛腩份量夠

都算抵